曝阿仙奴隊長在更衣室流淚：連我女兒都嫌我們爛

最近阿仙奴可謂是風雨飄搖，連續的失敗讓他們成為了眾矢之的，而根據《衛報》的消息，在阿仙奴內部出現了的一幕，令人動容。

根據《衛報》的消息，週二的訓練課上，一名阿仙奴的年長球員在更衣室里發表了演講，在哽咽中，這名球員表示阿仙奴這支有天賦的球隊現在已經淪為了一堆漂流的垃圾。他的孩子甚至都在問他，為什麼阿仙奴現在這麼糟糕，當提到這件事時，這名球員的淚水充斥了眼眶。

另一名阿仙奴球員站出來說：「我們是一家大球會，但是我們需要教練們更多的幫助。」其中有一名球員說：「這是不可能發生的，我們必須自己來找到解決的辦法。」

後來《太陽報》記者Neil Ashton確認，這名落淚的球員是哥斯尼。

漂流的垃圾

他知道 哭是沒有用的

無可能 哥斯尼啞架

植物人

哥斯尼真係好冇男子氣慨

垃圾隊長，完全唔知點解要揀佢做隊長。

面對住一大堆屎，畀我都喊

你咁撚廢,喊都正常

自己咪又係廢

早兩年俾哥斯達撚又唔敢還拖，要包列斯達出頭

正垃圾，成班少爺兵

世界5大中堅都淪落到咁

世界五大係邊五大

幾年前呀狗講嘅
問佢地啦

阿狗話五大你都信呀

未見過佢發火

個標題好9UP報feel

呢個仲好笑 五大中堅

到我轟了 好在淫賤上年走左
唔係怕佢心藏病發

哥斯尼、華美倫、辛達路斯、迪佐奴、斯維斯達

呢五件都配做世界五大中堅，唔好笑死人啦

有幾on9先會講呢5件係世界五大中堅 定係話世界五大垃圾中堅啊

施維斯達，我真係屌雲加老母臭

接曼蓮火棒，後防黑洞

施維斯達+韋碧克 換雲佩斯，
雲爺爺同老費互惠互利姐

笑乜鳩

而家啲阿妓真係唔捱得

D 00 後就郁 d 怨老豆老母

我無老屈

雲佩斯嚮曼起碼有英超丫

睇標題我以為係"用力打，往死裡給我打"呢篇

少爺兵

唔好同我講 有一場哥屎斯速度上追到美斯後，畀阿狗吹奏成世界五大呀

當年雲爺爺接收豬達嗰陣我都呆咗
以為佢會擺返豬達打左閘啦，點知又係擺中堅

簽佢做後備都唔夠班啦

豬達炸左好多獲

法國同鄉

睇番上面舊post

top fit 嘅佢一定係

如果計top fit
t.silva pepe pique ramos godin varane bonucci
基亞連尼 hummels boateng 艾達維特 vandijk
azp d.luiz kompany

以上咁多個，邊個明顯地係廢過高斯尼？
睇落呢堆，d.luiz 算廢，但上年攞英超冠軍個表現都唔會差過高斯尼top fit

植物人也哭了

雖然未睇過azp 打雙中堅，但有預感會幾廢下，但佢打三中堅係好勁，又好路，壓上前啲傳中波又準

16年9月係上一季既事姐
唔講以為好多年前。

sina 體育料成日作故仔

聽下就算

瘋了瘋了 全都瘋了

就係高斯尼top fit時你講嗰班人都沉緊先俾人吹奏有top 5 啫…
又唔係講史上top 5

加拿斯喊佢又喊

往死裡打

上面嗰堆又唔係同一期勁 高斯尼最好嗰一兩季絕對係top(而且同期都冇標清中堅) VVD勁得幾場都拎出嚟講